be water, my friends

Harcourt road is nice, but not enough
Please organise a subteam to another place, if possible
May God bless you all, my friends.

Use English if possible.
Ngai Chun jai only know Chinese haaa